同我講你嘅感情問題 我比建議

依家真係好撚得閒 入嚟傾吓計
由女仔角度同你講！！

同女友拍左8年拖第一次做愛先知佢係男仔。。

我明你呀 係咪因為佢成日都唔覆你呀？令你冇安全感

冇女

說來話長 想搵個人好好傾下 留個tg詳談可以嗎

好男人又係你 都知你假膠
但係都覆你 你愛佢嘅話何必介意佢咩性別姐
男男都可以玩肛門 有好多野玩
總之愛一個人唔應該睇佢性別

成日好想打爆男朋友個頭
佢性格係偏自私啲嘅毒毒嚟，第一次拍拖
成日好多野都激嬲咗我又唔知，話完佢知佢又覺得唔合理
拍拖咁耐嗌咁多次交 無一次佢係覺得我啱，次次都話為咗讓我就當我啱

有咩建議令自己無咁激氣

原來佢係隻男仔貓

感建分

因為你投入咗好多希望同埋感情落去
佢已經成為你人生嘅一部份
所以當你心碎嘅時候會好痛
只可以同你講 希望越大失望越大
但係感情呢啲嘢我哋控制唔到㗎嘛！
就算幾心痛都好你會想你愛嗰個人得到幸福即使佢身邊嗰個唔係同你
正正因為我哋係人類所以我哋嘅感官好廣闊
今日你可能傷心緊但下年嘅今日你可能幸福緊
所以千祈唔好放棄愛情！
希望總有一日有人會100%愛你 善巴

因為你淨係肯去愛嗰個女 所以你見唔到你身邊嘅人建議你玩交友app

我唔係成日都覆TG
反而覆連登多啲
所以希望巴打唔好介意將你所有嘅感情煩惱喺呢度同我講

無女呀屌你老母

佢大我4年，每日都傾計，之後佢分咗手，我之後同佢表白，原本都就快成功，過多幾個月，佢就對我好冷淡，過咗幾個月之後就連ig 都remove 咗我，咩原因都無講。我哋係咪無可能會再見，再做返朋友

我好似無感情

我覺得如果你哋都嘗試去溝通但係都唔得成日都嗌交嘅話咁你就好好諗吓你仲想唔想同呢個人繼續行落去
情侶嗌交係必定嘅但係問題係你哋嗌咗交之後會唔會溝通返呢？尤其是你男朋友仲要第一次拍拖乜都唔識 我覺得你有經驗嗰個可以lead住佢 唔好收收埋埋直接同佢講 因為佢真係未拍過拖一定唔夠細心 你要當佢係幼稚園生咁樣逐粒逐粒字同佢講點解你唔開心咁係咩嘢令你唔開心 （我之前都試過）
希望你同你男朋友可以好好咁溝通始終我覺得最幸福嘅事就係當同男朋友成日都嗌交 交嗌完交之後都會溝通返
就算嗌咗100次交之後佢仍然都好想你係佢人生

咁你女朋友都好好喎 會同你AA制減少經濟負擔
可能佢真係忙呢？你有冇同佢講過？你因為佢少覆你而唔開心

咁佢應該係同你冇咗新鮮感 出去搵女仔當Backup
當個女仔鍾意咗佢之後就即刻同你分手
建議你 check佢手機:(

Ignore我以為我會死心
是咪太睇少我嘅愛 我嘅執著 佢嘅重要
我只係想佢理番我

施主 執著是魔鬼

咁我地一齊放棄香港呀

分左手兩個月復合返 通常挨到幾耐就收皮返？

咁你未遇上啫！不如你用依個時候好好裝備你自己啦～

男定係女？你對象

對方係女

有好有唔好啦
好嘅就係你唔使經歷心碎心酸心痛
唔好嘅就係你冇辦法經歷幸福快樂
我估你只不過係未遇上對的人
我都好似好想你咁冇感情

女朋友話愛你但投入唔到驚好多到嘢可以點做

你仲未覆我上次問題

我講嘢直接啦。。佢應該已經搵到一個比你更加好嘅樹窿
佢知道你在意佢 知佢需要你嘅時候你隨時都到 too easy to get la, 不如你都唔好搵佢 等佢掛住你再睇吓你哋關係發展成點

點approach u

女朋友好痴身 阻撚住我做嘢 點解決

未確立身份就b / 寶？
係我思想太落後定係太老定係你哋後生開放？

我先21-2歲都唔敢咁樣撩人

即係佢係你ex?
都係嘅你無名無份講呢啲嘢真係會尷尬
我由女仔角度講啦 我覺得就算幾忙都會覆你嘅就一定對你有啲嘢 但係記得唔好chur佢啦
Just let her know you are always around

下 你想點
唔係咁樣普通交流下你就假設人哋lum 你啊？
照下鏡啦 毒撚

咁佢又彈返都代表佢想同你傾偈呀
多啲了解佢興趣同佢講多啲佢鍾意嘅嘢
記得要flirt少少俾佢知你對佢有嘢
唔係嘅話你哋嘅關係淨係會變咗普通朋友

法國想揾個正常拍拖既人好難

正常你唔覆佢呢啲b/寶 佢應該知難而退

Gum he is finding someone to replace you

唔想輸畀人hurt係咪應該唔好咁認真
出3-4成力

老實講你咁樣對女仔只係會令佢覺得你chur好煩更加唔會鍾意你

點解咁多人讚我靚仔？

問題係你而家追緊嗰個係女仔呀係人呀😣

因為你終日流連街市姐
世界好大

冇拍拖幾廿年
有冇辦法搞搞佢

依個應該好睇你哋自己呀嘛！
睇吓你哋有冇好好溝通始終每對情侶唔同㗎嘛

追我啦咁

真心一問 你係唔係都有好感架？
定純粹繼續享受佢對你好？

因為你繼續覆佢 總之你覆佢就畀緊希望佢

Hugo1991

其實我諗你心底裏都已經知個答案
佢咁樣ig remove你都幾絕情
一係佢同佢前男朋友一齊返俾佢發現你哋嘅關係被迫要remove you 一係佢已經唔想再見你
粒聲都唔講 咁嘅人可以準備放低了

一律建議分手

佢本身係咪好自卑嘅女仔嚟㗎？
如果係嘅話咁佢可能真係驚俾唔到幸福你
我覺得你作為男朋友應該多啲鼓勵佢俾多啲安全感佢 如果佢唔係自卑嘅女仔 咁我覺得佢唔夠愛你喺度搵緊藉口

What’s your question again?

社會標準 你係仆街
不過呢 我中意人做仆街

打中文啦
你朋友是免費勃思(pussy)嗎？

哎呀傻女首先你唔好怪你自己鍾意咗已經有女朋友嘅男仔因為感情呢啲嘢我哋控制唔到嘅
而我覺得你想要個名分嘅話 你一定要同佢講！！
一係佢女朋友一係你 如果佢話佢揀唔落手個話咁你就真係忘記他吧。。佢真係愛你嘅話就會放低過去啦
同埋男人有第二個通常都係因為佢本身個感情已經有問題
但係傻豬你記得佢仲未分手之前千祈唔好同佢發生任何身體上嘅關係！唔係嘅話之後佢只係會食住你 ！！
記得同佢講清楚！唔好做啲令你後悔嘅嘢。。
森林咁多樹點解一定要為佢放棄成個森林呢？

不如你問吓你自己 當呢個世界就快結束嗰陣，你第一個諗起想打俾佢嘅會係邊個？
我覺得唔可以急但係你一定要知道你最愛嗰個係邊個

建唔建議check手機
只係一個討論既topic
暫時我信佢都無諗過check 另一半

佢幾多歲你幾多歲？

你唔搵佢嘅時候 佢都唔搵你嘅話都講咗好多嘢啦。。
為何你要去愛一個不愛你的人

又唔係但佢覺得自己做唔到個關系穩定啲例如多啲見面 會覺得有壓力 一方面我已經做到嘅嘢已經做哂俾好多安全感從來冇同其他異性聯繫 問佢係咪唔愛好多次但都話一定唔係

你咪觀望下
有句說話 「我不知不覺間係佢愛我過程中我慢慢愛上佢」

繼續做大仆街先啦 鬼叫你女人可以用西啪八達通咩

當你係朋友
你睇吓你自己想唔想同佢發展啦
想嘅話就識佢嗰個月開始計三個月內小flirt佢追佢
拖得越來will only result in friendzone

人越大就越難認識人㗎啦

歲數一樣 但係我工作性質比較忙同大壓力 佢比較free係無乜壓力既工

應唔應該問另一半手機password?
純討論 已分手

哎呀我同你一樣 見完掛住嘅人都好驚嗰日會唔會係我哋最後一次見面 所以唯有真係珍惜你哋相處嘅時候
而我整咗個wallpaper去提自己

將你想講嘅嘢即刻同佢講 我相信佢會感覺得到
自然就放假都俾你去見佢

改username 就大仆街啦

依個都係我成日都諗嘅問題
但係我又覺得就算你同自己講淨係出幾多力去愛佢
但到最後你未必真係控制到你自己嘅感情
唔通佢喊住搵你你唔理佢咩

開心啦你 因為你真係靚仔掛

交友app幫到你

我真人好矮㗎喎 你唔會鍾意我㗎

有冇150？

咁你愛佢就應該包容佢嘅一齊
如果佢真係好注重佢嘅宗教咁我覺得你應該嘗試去了解佢嘅宗教 同埋都同佢講俾啲時間你

成日覺得亂諗嘢覺得男朋友係結婚前離開自己
佢好快咁見左我屋企人 但佢好似唔太想我見佢屋企人咁 成日有疑心

以上問題佢都好盡力安撫我 但我唔太想成日打擾到佢
我應該點處理自己嘅無安全感

利申 上一個係結婚個日分手 佢半年前有多出軌
我知道唔應該將上一個嘅經歷留比下一個
但自己係好細個個陣就無父母 離開曬自己
好怕個陣被人拋棄嘅感覺

同女朋友三年幾
上個月噪完分完手又復合返
以為復合返就可以重新開始
但係個關係好似越黎越差咁
佢話我唔重視佢 唔識去關懷佢
我想補救呢段關係 但唔識點做
點樣先可以比多d安全感佢
因為其實我係有去重視佢 有去諗住佢

舉下例啦

收到好人卡點算好

咁睇嚟佢真係好着重你哋嘅關係wor
咁我覺得你哋就算唔見面都可以抽時間傾電話或者video chat 搵多啲solution去解決你哋嘅problem!!

你唔想講可以答我 我咪唔問你囉

下我諗男仔應該唔會咁樣日日都搵朋友傾心事
佢肯定對你有嘢

咁唔怪得佢咁痴身啦
或者你同佢講你工作嘅時候就不能太過覆佢
溝通多啲囉呢啲嘢真係冇辦法
鬼叫佢咁得閒

女朋友冇話分手 佢話想自己靜下 一個月冇聯絡了

你哋係同事點解都有follow IG掛
睇吓佢有冇同異性嘅相 冇嘅話就可以上馬
試吓約佢出去食飯咁囉 依家疫情之下都係淨係可以食飯
你哋又係同事應該好易啦
小flirt未講啲嘢俾佢知你有諗佢但係又唔好直接同佢講
譬如😹 咦我今日見到xxx令我諗起你
或者俾多啲眼神接觸 我自己作為女仔都好鍾意眼神接觸

例如係
佢本身係有情緒病 好容易就會唔開心 就會發脾氣
同親佢傾電話嘅時候 就會喊 會發脾氣
無論我講咩 氹佢 佢都係聽唔入耳
然後會鬧返我
雖然佢有同我解釋過 佢話係依賴我先會對我發脾氣
我都唔知點先可以解決到...

因為大家太多負能量而分開咗
但知道大家都未放低
好想搵返佢但又怕一齊返又入返同一個loop到
好似點都解決唔到咁

分咗手你應該冇權睇佢電話㗎喎

條女咁嚴峻 你會唔會想放棄

想搵個啱傾啱玩嘅人得閒出嚟玩
但淨係啱傾啱玩都好撚難
之前試過對方沉船，煩到唔想再搵

唔想咁容易放棄
始終都三年幾...
係想知點先可以比安全感佢
唉

冇

如果你夠可愛 身高係優點既

追緊一個好怕羞嘅男仔 其實佢話對我都有好感 但一直放唔低之前嗰ex 早排我哋兩個傾完之後我覺得佢好似有主動啲搵我 希望俾多啲時間佢 佢可以走出前一個嘅回憶啦

好想同處女做愛

me too

當然有啦 我真係逐樣逐樣野教佢
平時拍拖嘅活動 食咩多數都係我諗
其實我都唔介意，係最近就嚟生日，我地咁啱夾到一齊放幾日假
我就話我生日今次我唔諗喇，期待你準備啲驚喜比我
點知佢話有兩日唔係我生日，我應該要幫手諗

重點唔係介意諗去邊，我覺得兩個人一齊諗下大家去邊玩係幾開心嘅事，但我只係想我生日可以諗少一次，佢好似都唔明咁仲覺得我平時諗做咩係老馮咁，我今次唔幫手諗就唔啱 比佢講講下我都覺得自己好似有唔啱咁

話分手先㗎？

加油啊 睇得出佢都幾鍾意你
如果係我鍾意嘅男仔我都會想佢依賴我多啲
俾我見到佢軟弱嘅一面

起左你底見你係GM
想問呢我見個表 GM關限係4皮 即係=起薪係4皮？

想識高妹

其實點知男仔係鍾意你定當你係朋友

男朋友成日都話我痴身

安全感唔應該係得你單方面畀 佢自己都要識諗點樣畀安全感自己 唔可以過分依賴你 明白情緒病令佢好多野都未必靠自己解決得到 但佢一定要明白自己唔可以永遠咁原地踏步依賴你一世 你做男朋友可以包容下佢 但唔可以成日都咁

Anyway 聽你咁講我覺得你已經做得好足 三年唔算長 頂唔順就放手

佢講架

Same here
建議不時搵機會面對面講你對呢件事嘅感受 唔好驚會因為講咗而畀到壓力佢 既然佢係鍾意你嘅點都會聽咗先 直接同佢講你想佢覆長啲 唔鍾意忽冷忽熱咁 因為會冇安全感同唔開心 再講如果佢真係唔得閒覆長啲嘅咪直接講 叫佢講句 「玩完/做完嘢之後搵返你」應該唔係好難啩

去啦

睇到topic仲以為建議全部分手

粒聲都唔講嘅人真係好垃圾

唔知仲會唔會有人追求long term relationship

作為性單戀可以點算？

同埋問多一個問題
其實拍拖究竟係應該寧缺勿濫定寧濫勿缺？

樓主a0

同個女仔了解左兩個月
見過一次
差不多日日都傾WHATS APP
互相關心
好有心去了解我所有野
我都FEEL倒有機會發展的

之前試過一次話想見佢本來應成左出黎
之後又話唔好
但尋日想約佢食飯佢又突然已讀不回
其實我係咪應該唔好咁上心呢?

PS,佢大我7年

MOVE ON

有時諗返都好心酸，以前日日都會傾計，咩都傾，正經嘢，無聊嘢。估唔到自己搞到佢可能覺得chur/覺得我煩。不過人生就係咁，只係覺得好可惜啫

依加比佢冷暴力緊
已讀不回

a0好kam除非大家都係

又ff自己係人哋條仔

你幾多

懷疑條女講大話 琴晚無啦啦話佢好姊妹子上佢屋企hea同煲劇過夜
點知第日發現佢好姊妹同佢男友(我識佢男友)報道嗰陣講話去朋友屋企玩，五點就走左

今朝我都有問條女，你個姊妹琴晚係咪喺你到過夜，佢答係。好似前言不對後語，我究竟應唔應該問清楚佢
定係當冇事發生算

女仔提分開
有咩因素會令佢想復合？

要好似d人講 唔好揾佢
扮到自己好好 一d都唔掛住佢 之後就等佢揾我？

定係我可以間中揾下佢，慢慢試下同佢講番野

臭雞，果然男人不壞女人不愛

38

45
認真便輸了 俾佢知道你咁緊張 第日一定食住你

我唔介意
呢個年齡都想認真搵個人過埋下半世啦

要睇原因
我通常都係等對方搵返我，佢搵就搵，唔搵都合理
你間中搵佢你要知自己搵佢既目的同講清楚比對方知，人地以為係你想復合其實你唔係咁諗既話，搞到個關係好複雜

一律建議分手💔

A2

3條女 點睇?

女仔究竟要點樣追男仔？

女追男唔同男追女 唔係真係要主動追佢 係要令佢想溝你
女仔最多都係做到引個男仔出手/比下暗示 , 無得做主動, 你一主動人地就覺得你姣

- [ ] 主動約佢出街
- [ ] 多D笑< 呢個好重要
- [ ] 借D咦搭下膊頭掂下手臂
- [ ] 用清甜淡淡哋嘅香水
- [ ] 周不時讚佢
- [ ] 唔好搶住嚟講 (LISTEN TO HIS STORY)
- [ ] 少講多聆聽 （對住咩人都好）
- [ ] 唔好成日畀意見/ 批評/潑冷水
- [ ] 講嘢正面啲
- [ ] 了解多啲佢嘅喜好
- [ ] 引導佢講多啲自己鍾意嘅嘢, 特別係啲開心嘢, 咁佢每次諗起你都容易聯想返傾計嗰陣係開心
- [ ] 跟返對方嘅動作: 佢飲水你飲水嗰啲, 佢笑你笑, 佢扁嘴你扁嘴,
- [ ] 試吓撩頭發/紮馬尾/摸佢個頭

-最重要係比個signal 男人，比佢地知妳係待機中。 因為男人好多時係機會主義

-盡量表現女人的一面。 由頸以下至大脾以上的一段位置，要顯示出『大>細>大』的視覺效果

-好多女仔都好鍾意搞的gel 甲，其實係冇乜男仔會鍾意，更唔好話會吸引男人。

-同樣地，妳約會前喺鏡前襯粒幾兩粒鐘的頸鍊，手鈪等，以正常男人視力，係睇唔到呢啲

-之前桐谷美鈴主演日劇既<人100%靠外表>都有講呢個理論
男女互相吸引呢d 係生物本能來， 想吸引男人就要刺激起男性既狩獵本能
同貓本能上鍾意追會郁既野一樣，好多男人都鍾意馬尾，因為佢會fing下fing下
同馬尾同樣效果就係吊飾形既耳環，掛係耳度浪下浪下，對吸引男性好有功效
唔好帶果d 得一粒石一朵花果d 耳環，無乜功效，果d除非你係叻到用來襯返你自己既衣著風格，如果唔係，點都係吊吊fing 既耳環易勾起男人既欲望

-試下偷偷望佢，等佢發現時再直視住佢笑

-做個細心既約會對象 e.g帶紙巾

我覺得你應該直接同佢講直接問佢多啲溝通先會有安全感
感情呢啲嘢係要兩個人一齊付出先可以平衡到

哈哈哈 成日FF 傻的嗎⋯⋯

已經失去左啦坦白講
女仔幾care年齡同埋代溝問題
你不斷咁去道歉既時候其實都證明左佢可能覺得你都係唔知咩原因而每日都道歉。 你愈咁做既時候其實愈令佢明白年齡同思想既差距

所以我覺得反而唔好去諗住點回復以前，而係諗點樣重新建立關係好d。心態決定境界

明白了

same

條女好撚痴身

想追

上網識咗個女仔，點知我太chur ，佢話就嚟想我block 埋我

我諗佢係冇乜情趣嗰啲木獨人？

覺得女人鍾意番自己飛左既前男友機會大唔大？
假如個男人好努力改變自己，定係印象定左改唔到？

比前妻綠咗，可以報復既都報復在佢…但係仲係成日都諗起，好難受

我男朋友大我四年 佢第一次拍拖
佢本身份人好低調 超怕醜 毒撚一個
但我覺得佢都係認真嘅
而家一齊左一個月就開始諗將來 諗同居
（利申我仲讀緊u 佢出左嚟做嘢）
不過有樣嘢就係 佢冇諗住公開我
佢唔會po social media 佢嘅朋友都唔知佢拍緊拖
佢話盡量都唔想比人知
因為佢怕醜唔想比人問同討論
其實我對於呢件事好上心
因為我覺得愛一個人嘅表現就係會公開佢
咁代表認定左佢 類似霸地盤咁
唔係話日日po 但起碼比身邊嘅人知佢有女朋友
我有認真同佢溝通過 奈何改變唔到佢嘅做法
佢最多開左個ig當係日記咁 淨係比左我一個follow
會唔會佢覺得未穩定 所以冇諗住公開
不過佢講到就算穩定左都唔諗住公開
有時我會諗埋一邊 會唔會係我太樣衰
我又唔覺得佢出面有其他女仔
我好煩惱呀樓主

我鐘意咗個救護巴

你係男人嚟

「佢本身份人好低調 超怕醜 毒撚一個 」
你自己都解釋咗唔公開嘅原因

唔覆我

我既感情問題係冇感情問題, 因為冇女朋友

巴打你女友咩情緒病？

抑鬱症 之前要食藥
唔知係輕度定中度

同個女仔唔知算唔算曖昧緊
識左幾年 以前好Friend但係佢有男朋友
畢業之後一年先見得一兩次
呢排因為一D事Close返
大家會keep住wtp 會講早晨早抖
但係唔會好似一般岩岩識既人咁多野講
因為太多野大家都知
出黎做野亦都冇太多野分享
佢表明一定會同依加男朋友分手
話佢唔上進覺得唔會有好既將來
近排聖誕同跨年都係同左我出街
但問題係佢IG FB既舊相仲未DEL(亦冇PO新相)
想問下我應唔應該有下一步 (好似做第三者咁)
或者下一步應該要問D咩...(唔通直接問佢幾時分手?)

會唔會話好無安全感想日日見你？然後無得見就會嬲你咁

你唔好俾我發現你係邊個呀

會...

佢本身多唔多朋友？我而家同你情況幾似

我識你？

你一定係我身邊啲人
你po咗我識嘅人又無啦啦講起救護

我好快就會知你喺邊

樓主你幾歲

我啱啱入U... 我有感情煩惱

佢本身多朋友
都冇因為我所以冇曬d朋友

Btw加油

你知我幾多歲㗎

你幾歲

你打波打咩位㗎

Forward? Backs?

點樣同女仔打開話匣子？
源而家同返一個之前一齊做野嘅女仔傾計 不過成日都冇話題 講幾句就dead air 到而家已經差唔多一星期冇同過佢講野🥴

覺得自己各方面都好差
成日有個想法係放生男朋友
會諗佢無我應該可以搵個條件更好嘅女仔
係咪應該襯拍拖時間唔長放手
利申 好愛男朋友 只係覺得自己襯唔起

我遇過差唔多情況，最後我決定block左佢... 係好難過，但最後都係block左...

係啱嘅話 就會自然互相吸引 走埋一齊
唔洗緊張 比太大壓力自己
順其自然

唉

我冇資格話佢hea，但我之前對佢有d意思

system會自動幫佢send friend request?

係

㩒邊度? 點解我無嘅? 我要手動逐個逐個㩒

Same
其實用email register 係咪contact 會唔同

佢有分email定電話register架咩?